到今日，你仲屌勇武，你就係幫兇

屌撚曬你地，割乜撚野呀屌你老母

負評姐係屌勇武係咪？
我屌你老母仲上連登安安樂樂反勇武
你咪撚發夢呀屌你老母鬼唔望你比人拉

Push

屌你老母
講野呀咁撚把閉屌人
我屌你老母你撐警既？

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water

不割蓆 不指責 不篤灰 不分化

冇人割席 係唔想見到手足比人拉

多謝前線

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

好簡單
你會打返對面就留
唔係既就唔該走

通街都係處
#48083

燒督咁既紙皮有乜撚野意思

多次謾罵前線義士，平時又亂扣人帽子，唔知咩人黎

真係割席就唔出聲，慳返啖氣暖肚啦屌你老母

就係心痛，先大大聲屌呀

我已經忍咗大半個月唔出聲，到今日忍唔到。前線唔係蠢，就係內鬼。

講完

啱呀, 200萬人都係勇武前線, 由得佢晚晚拉40幾個冇所謂啦佢地自願㗎嘛

係咪咁?